{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009256",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 AMA 드라이브인 HOTEL"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数50個で構成されています。近くには1号線冠岳駅がありアクセスしやすいです。当ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。ただし、ドライブイン客室は当日のみ販売され、予約はできません。また、客室以外の追加人数や訪問客は絶対に許可されません。ご予約の際には払い戻しできませんので、この点をご熟知の上、ご利用ください。未成年者は法的保護者を除いて男女同室での宿泊、同伴貸室、宿泊が不可能であり、運転免許、パスポート、住民登録証以外の身分証明書は認められません。また、すべての客室ではろうそくの使用はできません。火災の危険があるため、ろうそくや火気(ガスストーブ、IH調理器、バーナーなど)の使用は絶対禁止されています。ご利用の際、3階と5階に位置する1:1無人客室をご利用の場合は、2階や4階に駐車し、階段を上ってお支払いください。また、6階、7階、8階に位置する無人客室をご利用の場合は、1階に駐車し、1階ロビーの無人機でお選びの上、お支払いください。予約来訪の際は、入室前にフロントで客室を割り当てられるか、フロントにお電話いただければ、入室をお手伝いいたします。最後に、全客室には最新型一体型パソコンとラテックスベッド、羽毛および銀ナノ寝具が備わっています。.",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "このホテルの総客室数は50個です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は1号線冠岳駅です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "ドライブイン客室は予約できますか？",
            "answer": "ドライブイン客室は当日のみ販売され、予約はできません。"
        },
        {
            "question": "客室以外の追加人数や訪問客は許可されますか？",
            "answer": "客室以外の追加人数や訪問客は絶対に許可されません。"
        },
        {
            "question": "予約の際に払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約の際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は法的保護者を除いて男女同室での宿泊、同伴貸室、宿泊が不可能であり、運転免許、パスポート、住民登録証以外の身分証明書は認められません。"
        },
        {
            "question": "客室でろうそくを使用できますか？",
            "answer": "すべての客室ではろうそくの使用はできません。火災の危険があるため、ろうそくや火気（ガスストーブ、IH調理器、バーナーなど）の使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "1:1無人客室を利用する際の駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "3階と5階に位置する1:1無人客室をご利用の場合は、2階や4階に駐車し、階段を上ってお支払いください。また、6階、7階、8階に位置する無人客室をご利用の場合は、1階に駐車し、1階ロビーの無人機でお選びの上、お支払いください。"
        },
        {
            "question": "予約来訪の際にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "予約来訪の際は、入室前にフロントで客室を割り当てられるか、フロントにお電話いただければ、入室をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室には最新型一体型パソコンとラテックスベッド、羽毛および銀ナノ寝具が備わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 514
    }
}